3年用左一百萬讀既瑞士管理學校（SHMS）返到香港竟然……

有朋友讀完SHMS 做左幾年酒店，最後竟然同同期IVE畢業既同事一齊升supervisor同AM

用左一百萬 返左幾年工先26k

The school is beautiful

去玩左幾年咩都抵哂啦
果到咁靚
學校放假就歐洲旅行

1m好多錢？ 佢老豆俾得起咪得囉

酒店人事好過學歷啦

生命中只有番工？

6年工作經驗

去瑞士讀hotel有用...
呢個係20年前嘅歷史嚟...
點解到而家都仲有人咁做

酒店呢啲科其實讀嚟做咩
唔洗讀都識做啦

呢啲咪係前瞻性囉

會唔會佢地好中意讀酒店 係就冇得咁計啦

用一百萬...讀個服務性行業課程...

人地一百萬係碎銀，你一百萬就身家

碎銀完返黎香港執6年房

酒店就係下一個恥笑行業，當客係乞兒吖嗱

去外國邊有得計㗎

呢句真

讀完返嚟比人笑

讀唔到其他嘢囉...
又唔想咁快返工
又想做大學生...

蓋清你追擊左hotel man有無10年
其實你係咪hotel畢業

我地打工就生存，人地就生活
佢有揀得做定唔做
試下你今個月唔做屎都冇得食
人地每個月搵26k草夠一年錢問老豆借一千萬就full pay層樓了

講真，好多野都唔實際架啦

你用結果論，一個十幾萬，一個一球野
番黎人工又一樣，梗係話蝕左
只係因為香港真係好撚閪

但好多野講感受講學到啲乜
如果第時要同外籍人士傾計，你連外國都無乜出過，
個表現可以差好遠
真係講再升上去既
你搵個英文好D，識同外國人打交道，既瑞士留學生，
定係搵個IVE仔?